啱先差啲同樓下個mk開片

行過佢無啦啦大嗌：「喂 肥閪。」
我即刻火起問佢係咪叫我（廢事誤會人）
佢：「 成條街得你咁撚肥咋嘛。」
之後成班mk係到哈哈哈哈咁笑

我忍唔撚住問佢地係咪想撩交打
點知佢地成班話係 仲成堆企起身想沖埋黎

好彩最後我跑得快先無事

有冇練腹肌？

咁唔係差啲同MK開片
係你差啲比班MK片

你真係肥啊嘛
我地笑咗好耐

走咩走 你個肚腩仔撞低佢啦

bulk緊

跑唔切就同佢地開片！！

死mk無俾我撞番你地

肚仔好珍貴 我不想

喂，死肥閪

屌你老母 夠膽約出黎隻揪

夠唔夠精神氣?

精 氣 神呀ching-.-

咪撚跑呀，死肥閪

下次你地無咁好彩我話你知

死肥閪

難怪我之前想搵班靚去開拖
點知佢地話追緊個死肥閪

跟住我單拖收咗個字頭

屌你老母想隻揪？

再講我就哭

你先肥閪

你跟神威淆丸？

死肥閪流馬尿

多謝你 下次我學識呢招就唔洗跑

block bye

同佢講我武漢返來架

跑得仲快過MK 勁野

驚俾人誤會拉去隔離

成個post都笑我跑
得你留意到我跑得快過mk

泥咁肥刀跑得咁快

又要撩人打架又要走

泥你老母

咁我驚呀嘛

搞到我有啲想幫肥仔含

俾樓主參考

大力啲 奶乾淨

無佢咁高

pish

你好煩

posh

help pull🙏🏻

你問人地係咪想撩交打
人地話係
你又跑走 做乜春

我怕

john cena ~ do do do do

起底全撚部都係垃圾post
Block
拉！